Cwb班popo好凶，不過....

屌拿星，凶，想我地驚？！
我地吾撚驚就赢！

要堅信自己既思想比班警犬優越，
手足，大家係為自由民主，
為左死去左班義士，
為左被拉既義士去出發。

突破，心理，關囗
銅鑼灣見！

唔係遊行係行街

推

講得啱，不過我吾你老母

去行街！

btw吾你老母

俾次機會得唔得

吾吾吾

為自由，愛自由，自由萬歲！

唔係呀，被人圍L住係sogo門口……

不要神化速龍，他們係勁，但係都係人。